%@Auteur:\url{deneuxmath.free.fr}\par
On considère un cercle $\mathscr{C}$ de diamètre $HA=9$~cm.
\\Soit $M$ un point du cercle $\mathscr{C}$ tel que $MH=5,3$~cm et $T$ un autre point du cercle $\mathscr{C}$.
\begin{myenumerate}
	\item Justifie que le triangle $MAH$ est un triangle rectangle.
	\item Calcule la mesure de l'angle $\widehat{MHA}$, arrondi au degré près.
	\item Calcule la mesure de l'angle $\widehat{HTM}$, arrondi au degré près.
\end{myenumerate}
